[心得]好心女仔們唔好再對韓國男仔有任何幻想

尤其係youtube有兩個女仔專門刷韓國人鞋
d女仔見到佢地d片再加埋電視劇就自動波一車車咁走去韓國比人玩

(當然唔可能每個男仔都係咁，但大致上都唔會差太遠)

1. 大男人
依樣野唔洗多講，話會打你就假既，依家好少打女仔
但係都真係仲會有類似「男人講野你女人收聲」既概念
佢地覺得女人服侍男人係天經地義既事
例如返工咁，女同事多數要幫男同事沖咖啡...倒酒...點煙咁
又或者係屋企，佢地係完全唔會做家務，一定係家姐細妹/女朋友/老婆做哂
香港女仔唔好叫佢做哂家務，有時一人做一d都唔想呀

2. 結婚要女方屋企比禮金(傢私)
雖則係韓國買樓都係男方比錢，但傢私就係女方屋企人比
電視雪櫃電腦...連床都係女方屋企比
就算你自己過到自己個關，你屋企人又會點睇?

3. 叫雞爛玩文化極嚴重
十個男人起碼七個試過叫雞/一夜情
亦因為又係大男人既關係，佢地做愛個時係唔留情亦唔會用套(同性文化都有關)
發生性行為個時真係可以當女朋友係雞咁對侍
除左依d野外，去落bar飲酒食煙依d只係正常事 (韓國男人好鍾意食煙)
基本上20幾歲人都好都可以完全唔成熟，咩都只係玩玩下

4. 會消失
韓國人好興消失文化，琴日仲係好愛你，今日就會無啦啦影都冇
如果係異地戀就仲容易消失，而且你地係永遠唔會知道點解會消失
總之可以係完全冇任何理由、先兆下同你斷絕哂所有聯絡
佢地消失你地唔好喊

5. 樣衰+唔高+唔識打扮 (比d未去過韓國既女仔知)
韓國男明星同韓國男人係兩個種族，記住依一點就ok
我去過韓國咁多次，一個靚仔都未見過，你香港男仔正常樣已經贏左98%韓國人
而且佢地唔高，甚至係比香港男仔矮少少
你有173,174咁樣已經高過一半既韓國男人
而衣著方面，香港男仔一式一樣都好起碼都叫順眼、好睇
韓國男仔? 一條彈力褲...一件衛衣咁就出街架啦，完全係鄉下打扮

6. 唔少係極端男性主義份子
韓國有個出名既網叫ilbe，裡面d會員係仇女仇到痴線
連登仔係口臭架啦，話女人係雞係公廁，但真係返到現實就係死狗咁款
但韓國ilbe論壇既會員係痴線到會貼自己女朋友、女性家人裸照比其他會員踐踏
佢地會用類似「賤豬」、「糞」、「奴隸」形容女性(包括自己女朋友、母親家姐細妹)
而且有唔少新聞係仇女仇到要隨機殺女人
(有一單係一個男人殺左個女仔既呀爸，係女仔呀爸既屍體面前強姦個女仔，然後將佢隻狗放落洗衣機洗，個女仔跳樓但死唔去)(未必關仇女事，但依類新聞係韓國唔係少見)
而且好多會員係現實都係正常人甚至係專業人士(老師、醫生、律師)
你同佢地拍拖? 輕則放你裸照上去比其他人踐踏，重則....

基本上你問10個韓國女人，有8個都話係唔想同韓國男仔拍拖
而佢地唔同外國人(東亞人，佢地傾向唔選擇西方人)拍拖只係因為英文問題
有方法識韓國女仔、住係韓國既巴打應該完全感受到香港男仔係非常受歡迎

啲女見到韓仔就濕哂

成日見到啲youtube片
韓妹都會話港男好有風度

樓主要講下自己點樣了解返黎，唔係班蠢豬港女唔會信嫁

好心男仔們都唔好再對韓國女仔有任何期望

想聽下有關日本男仔too

有冇詳情

屌 完全中撚哂我心聲 響呢邊生活 日日返學對撚住韓仔 好嘔

係啲弱智妹先會日日oppa oppa 咁樣

留名
高質巴打

2覺得冇咩問題

6真係恐怖

直覺同語氣上覺得好似金鈴打呢篇野

forward比條女睇先 成日係到迷韓

On9港女先會鍾情呢d低賤國家既男人

佢唔係崇泡架咩

無俾人打？

youtube邊兩個

真假都比個正皮先

2 我覺得無咩問題wo
男女雙方夾返一半野好正常姐

韓仔

祟泡唔一定等於盲崇
香港女仔嫁去韓國點會頂得順，佢試下俾佢老公入廚房煮野實俾奶奶屌到飛起，點解要我個寶貝仔做家務

已經ff到佢讀出嚟把聲

有冇故仔講吓？

韓劇真係好識包裝 呃晒d人 去過一次韓國就知d男人狗也不屌

同埋女仔一畢業就要結婚 出黎打過工既女仔係降價左

唔止男仔，根本成個泡菜既人都係咁。
啲泡去外地旅行老馮要你識韓文 係到寵寵寵
大陸人有啲禮貌，但泡真係未見過有禮貌
係 一 個 都 無
成個民族都垃撚圾 條條女都豬閪咁樣 男既對眼得條線咁 不過如果有人接收啲無腦港女 有乜所謂 無腦無得救

去過一次韓國旅行已經好撚反感對啲「oppa」
見到miwa 金鈴搵韓仔傾計啲片我即刻唔睇
心水清啦大家

最鍾意港仔

日仔都麻麻地
好被動
中港台日韓台
我最鍾意香港本土男人
最體貼細心 唔會好似日仔勁怕醜 又唔會大男人
仲叻過台仔（無論語言、iq eq）

韓狗真係狗也不屌
係大學見得多 又樣衰矇眼 又聲大大
d行為仲無文化過大陸人 上堂將d凳long腳係咁踩
中意韓狗d港女一係腦裝屎 一係暗瘡肥婆無人要

其實香港男仔個格真係乖好多
喺學校見到啲韓仔十個有五個都一大陣煙味
大聲講大聲笑

仲好中意隨地吐痰

韓劇同埋韓星都係J下就算
唔會有想識同拍拖嘅衝動
一來成長背景唔同 二來文化差異
完全接受唔到韓國啲長幼有序 煩到仆街

成班港女見到啲韓仔就濕
係咁哭爸 哭爸

其他好認同
但講到身形果part就有少少唔認同 因為之前去韓國見啲韓仔大多數都好撚高而且夠橫 次次睇背面都哇好似好正 一另轉面就屌
所以各位唔好再對韓仔著迷 啲泡菜劇根本假象

太多唔想再講落去

長幼都算，男女不平等係香港連登仔無法想像嘅情度 我敢講連登仔到韓國住都唔會做得出

之前04年就發生過一單密陽性暴力事件，講緊有成111個𡃁仔組隊去輪姦五個女仔 ，仲拍埋片，而單案爆出嚟竟然俾警察包庇到告唔入 啲女仲俾網民起番底轉頭。

所以港女想去住想嫁去就諗清楚，有乜衰咗唔好話冇人提你

根據警方12月的調查，輪姦崔姓三位少女的暴力集團成員，是分屬三間不同學校的男性學生，果真是名副其實的「密陽聯合」集團。共計41名加害人中，有35位就學中，而加害者共同的特徵，就是皆為1986年生，已年滿18歲，但仍未符合韓國當地法定19歲成年年紀。
更駭人聽聞的是，根據警方深入調查，除了這三位崔姓少女之外，昌原市（창원시）還有兩位女國中生也「似乎」受到相同的手法脅迫性侵，追加的共犯甚至高達70位以上。換句話說，保守估計約有111位以上的男生，曾經狠狠地糟蹋過這五位未成年女性的肉體，還拍下影片威脅。
但最終警方報告仍是以「犯罪嫌疑犯41人，被害者三名女性，其他因為證據不足，無法判斷是否真有其他密陽聯合集團性侵他人」作結，引起社會不滿。

更別提蔚山警察局男性警員，為了增加辦案效率，直接進行犯罪者的容貌之確認，要求女性被害者，站在這些一排又一排的嫌疑犯男子面前，逐一逐一地確認臉孔。讓被害者以近距離觀看著這些死都不想再看見的面孔，且搭配警方催促的聲音，詢問著「是不是他幹的？」、「確定有他嗎？」、「他沒有插入吧？」，對被害女性造成第二次傷害。

但同一時間，網路上也已經流傳出事件受害者崔姓姊妹與「密陽聯合」暴力集團成員等照片，造成女性被害者第三次傷害了。甚至網路以訛傳訛這些「密陽聯合」的暴力組織，經過警方調查是子虛烏有的團體，他們其實是「職業訓練中心」的人士，起因是這三位崔姓少女想找打工，所以才會跟職業訓練所的成員見面聚會，其中因為雙方口角、小爭吵，遭受到不平等的對待罷了。

去過韓國exchange，韓仔又唔係巴打講得咁差喎
至少身高方面真係有返咁上下
出街我未見過毒撚打扮既(可能因為我個區係大學區)
同埋對女仔係有風度既，好細心

不過會消失呢d真係

另外大家都唔好對韓妹有咩幻想
衰撚過港女

Source: 長文慎入，我淨係cut咗案件重點出嚟

126無問題

但韓仔全部都落club，連登仔有安全感幾多

巴打係咪延世

我反而識好多唔落的
但基本上每個都會落bar飲酒

唔答，驚自爆

劣等民族

原本認真睇都講得幾好
但第5點話173174已經高過部分韓仔就

不嬲都無幻想 港男萬歲

啲韓仔好撚高架啵

除左身高唔同意
其他都信
韓仔好撚高 見親都180

屌冇撚有錯！身邊啲女仔fd成日話好想識韓仔，明明佢地就勁花心，唔止一個半個，係佢地個文化係咁。唔明點解一聽到韓仔就濕哂

韓國不嬲都係包裝得好好
最慘班港女以為佢地睇梗既韓劇綜藝節目=真實韓國

有個道理係不變既

你去玩做遊客當然會好爽好Enjoy，但一定居就會發現好多問題

唔單止韓國，日本台灣都係
可惜係重有班天真過天真嬌既港女帶著佢地既幻想去其他地方，但又無事前了解清楚，最後中哂伏

Marketing做得好囉

所以話 你係香港識搞marketing 你就發達

你識啲咩韓仔嚟 我識嗰啲真係喺香港算係好樣衰嗰啲都有落club㗎喎

173,4係可能高過一半人嘅，不過另外一半人全部180 up

邊個國家港男係有優勢，而d女又唔差

宜句真係唔認同，條街個個178up，身型又好睇過港男

學術討論，有本書叫韓瘋，係為左啲中韓毒嘅人解毒
樓主講都包左係本書到
只可以話韓劇太撚勁，做到咁多假象比其他人

Agger
韓國人唔係好似韓劇上面咁

第5真係重點
我男人老狗幫到韓狗個樣都覺得嘔心

隻眼細到成條線咁

駁唔到 正評俾樓主

推到俾啲崇韓既港女睇

講真果兩個迷泡youtuber次次請親啲韓仔拍片

全部都好撚樣衰
因為佢地根本搵唔到正常樣韓仔

是但香港汁件MK仔個樣都屌打佢地

邊兩個youtuber?

屌 寵寵寵 有聲

講真 係香港耐咗反而欣賞韓仔大男人主義
好多港女俾人縱壞晒 以為香港好多女權之上既事都係天經地義咁
btw試過同兩個韓妹有過感情關係 真係好好 性格無想像中咁差 可能因為對得唔耐啦

好多韓國人又嘈又冇禮貌
分分鍾仲衰過班支那人
韓劇D男明星個個都好溫柔好「暖男」咪又係假象嚟

有時韓劇有D好大男人嘅情節(例如大聲喝個女仔)，班崇韓撚咪又係覺得好man好型
返到去現實生活，港男試下做同樣嘅嘢實比條女屌到飛起

班強姦犯同黑警禽獸都不如

見到topic名已經即刻正皮左先

臭雞！

韓國真係父權到爆嘅一個民族
安全套廣告都係近幾年先有嘅事
基本上佢地都唔會認為呢啲係男人嘅責任 覺得女人天生就應該係從屬於男人 呢啲諗法真係好痴線

最正係班女會屌返你 話你睇av啲女夠同現實唔同 點解仲會睇

屌你我起碼知道咩係幻想咩係現實 av啲女夠任屌都得你係咪俾我屌呀 睇完啲濕鳩電視劇就以為同現實一鳩樣 醒啦on9

話說突然間諗起泡菜男碌鳩好似係全亞洲最短

我都聽過幾個韓國女仔frd話佢哋啲ex當佢哋雞咁，屌得好暴力同埋話好撚大男人唔尊重女人，無限口爆中出，亦聽過唔少韓妹有性病

補充返最重要嘅嘢
聽返嚟嘅，啲韓仔啫啫好細粒

結論：1-6就係連登仔嘅夢想

其實3好多港男都係 睇啲ptgf/雞蟲post就知
但其他真係中 韓仔真係仆街為多 啲弱智崇韓港女真係
唔明點解啲垃圾民族都咁多人鍾意

正皮

咁係咪反映出無需要男女平等
反正都有女會崇拜

完全認同
受歡迎度非常高
女不停來

但係我發覺我地同韓國人既審美觀唔同
佢地覺得靚仔既 我地覺得柒
佢地覺得一般既 我地覺得靚仔

佢地真係堅持金秀賢好靚仔

垃圾國家出垃圾種族
文化唔係垃圾 因為根本無文化可言 全部左抄右抄當自己
韓文又難聽 食又乞衣餐咁 景又無成個大陸咁
男又柒又乸型 女又整容又成隻雞咁
民族特性又自大又井底 世界觀都未同世界接軌
成班鄉下佬迷信埋啲邪教 根本係一個未發展國家

總結:崇韓嗰啲人係比泡菜狗更低賤先會有崇拜心態
所以畀人睇唔起係應該嘅

歡迎補充

唔知係咪講 金玲同mira
金玲都算還好
但果件mira
根本自己乜柒都唔識又走出黎呃人
佢講既野好多都係錯既
包括有時有關韓國既野佢都係鳩up 4黎

小蜜蜂 嗡嗡嗡 飛到花叢中
高汁youtuber值得擁有高汁粉絲
話緊你班傻閪呀 小學雞

btw
其實唔至呢2位 只不過係比較出名咁解
仲有一大班盲崇港女拍泡菜vlog

識過一個韓妹同佢講韓仔個時佢係用嫌棄既口吻

其實明星果班都唔係全部靚仔
可能一隊得一個靚仔 其餘全部唔見得人
拍戲拍劇情況更差

韓仔好高架

例如果個咩太陽定月亮？
有冇巴打有save低以前舊登果張圖比佢睇下

邊個YouTuber 開名啦
唔睇開撚知咩

想清楚d睇吓打電競班毒撚就知

而家翻工成日見韓仔
真係好無禮貌 成日指撚住人黎講野
講野又大聲嘈到似鬧交
最衰唔知佢地up乜鳩

越反越紅

比香港男人矮
作都作好少少呀大佬

算鳩數啦，佢地睇唔到架啦

見到標題即刻正皮

算啦 啲弱智港女輸出垃圾國家咪啱囉

最慘d垃圾白鬼成日笑asian眼細
但明明成個亞洲係得韓國人細到成條線
累哂其他亞洲人

呢個真 tumblr 最多性愛自拍既就係韓仔

做過服務業都知韓狗極無禮貌
支那人你幫佢都會同你講謝謝
韓狗個個對眼生上額頭，幫佢THANK YOU都無句

仲有蒙古

完全唔正確
咪聽佢up

班港女睇完都係得啖笑
已經洗撚左腦

我聽過佢地好要面 因為要面所以食飯女方出錢

大男人 懶 唔尊重女性 太有自信 短撚 扑野暴力 仲有好多好多
你要埋我嗰份

仲有唔用condom

韓國男星同韓國男人完全係兩個種族
呢點不能認同更多 港女太多幻想 以為一街車勝元

個重點係佢地覺得避孕完完全全係女方嘅責任

整容臭撚

其實近五六年韓國被推和國際化
呢樣野已經少發生左好多好多
而家90後通常都會主動話要戴套

其實點解你地身邊可以咁多女人想嫁韓仔
我熟既女性朋友無一個係咁
就算有啲係追韓劇都唔會話想嫁過去

香港算好
日本妹先痴線
極多一定要搵韓仔
就算日日speed dating 都好
都一定要搵到個韓仔拉埋天窗為止

同埋佢地啲撚真係好短

崇泡=on99冇腦臭鮑死港女

男 港男
女 架妹

本身北方人身型
橫過我地好多

矮果d冇估錯係當年同日本混過下種(純鳩估)
因為望落其實矮果d一般黎講同高果班 個樣好唔同
會好樣d

真係好垃圾 唔明點解d 人會祟韓

大男人其實成個亞洲都係 係香港行得太前

香港前到掉返轉添

身高個度唔解釋啦
有巴打都貼埋人類平均身高，香港男仔173 (19-20)韓國男仔170(冇寫年齡)
雖然我都認同韓國男仔應該唔止170
但係高既真係唔多 我自己著埋鞋大概175、176左右
係香港只係普普通通，但係韓國真係明顯感受到多D男仔矮過自己

至於點解我咁了解，因為我曾經有過一個韓國女朋友
再加埋其他巴絲打既證明，希望d女仔會醒覺

同埋就算唔講男女問題，就咁講生活都好
係香港都頂唔順的話，去韓國我諗你會第一個自殺

btw未講一個好重要既係佢地極大部份人係唔會將女朋友放係重要既位置
如果佢地覺得某件事重要d，係可以完全唔理女朋友甚至消失埋

消失文化點解釋

韓妹係無禮貌到一個點

正評
韓仔好多都勁仆街

年度回顧 鞭屍

港女嫁韓男 ：當公主咁錫

港男係香港都係比港女屌廢、無用架啦

我認同韓國男人同文化係好on9
事實還事實呀 之前出嘅身高調查東亞最高係南韓仔 其次係台仔呀

見到第5點 明星同韓仔係兩個種族 真係忍唔住大笑 好撚中

俾埋link你
1996年出世嘅人 南韓仔身高平均係174.9 港男係173.6

依d感覺上既野就唔詳講啦
唔同網都有唔同數據
wiki引用個個就香港高好多，你個個就韓國高少少
我自己/韓國ex覺得韓國男仔同香港男仔差不多/香港高少少
起碼唔係d人幻想出黎咁，個個韓國人都180

韓國後生仔173.5、香港173.4、台灣171.4(17歲)
總之一聽到香港女仔(仲要未去過韓國)
話人地一定又高又大又白又靚仔就真係
大隻d我係真係認同，話哂要當兵
但又高又白又靚仔真係非常有保留

呢個真
我指最後一點

Wiki其實係引用呢個網 只係個數字唔知點解錯咗
我自己未去過韓國 垃圾國家唔洗去
但幾個去過韓國嘅frd都有話韓仔平均身高係高過港男 呢樣無得否認
當然話啲南韓仔個個180係on9

不過講開韓國人依100年高得好快
睇返d數據以前係矮到痴

身高係高左、經濟係好左
但民智永遠仲係停留係古代

蒙古同泡菜係同一個種

人地離開封閉國度先唔夠十年
當然啦

所以我無評論樣
好唔好樣人人唔同睇法既

但真心唔係咁多韓仔有落開club，可能我個圈子無

【本報訊】東區醫院去年九月發生駭人聽聞的風化案，十三歲韓國籍男童留院期間涉性侵犯一名五歲女病童。東區警區重案組事後拘捕涉案男童，經過約半年調查後，近日正式落案控告他一項非禮罪名，案件昨在東區法院兒童法庭提訊。

案發於東區尤德夫人那打素醫院六樓兒童及青少年科病房。由醫院職員揭發並報警。警方東區重案組探員曾翻看醫院的閉路電視，最終將涉案男童拘捕，並將案件列作非禮案處理。涉案男童一直獲准保釋，至近日正式被起訴。警方發言人昨日證實，男童較早前已被落案控以一項非禮罪，案件昨日在東區裁判法院提堂。

14歲以下不能控強姦

法律改革委員會去年十二月發表《14歲以下男童無性交能力的普通法推定》報告書，內容亦有提及此個案。現行法例假定十四歲以下男童無性交能力，即使證據確鑿，他們強姦亦只可被控非禮罪名。法改會指東區醫院個案凸顯出推定所引起的問題，建議當局廢除假定，加上現行法例已將刑責最低年齡定為十歲，若建議獲落實，將來十至十四歲的男童也可被控強姦。保安局月前提交立法會的文件，亦認為有關建議理據充足，值得支持，會諮詢律政司以盡快落實建議。

細細個就咁 大個仲得了嘅

原因好簡單，佢地成個民族都搵唔到個正常好樣既
咪唯有夾硬話啲柒頭型仔囉

其實佢兩個都算好樣，走去泡菜自貶身價真係好撚弱智

我就試過俾鬼佬frd問點解我隻眼算大(當然係熟佢先夠膽問)
我直接同佢講其實東亞係得韓仔先係線眼

亞洲人真係俾樣衰韓仔累唔少 我唔駛open my eyes都睇到野

冇撚腦先會覺得泡菜會性格好

韓劇d男主角粗糙到爆 大大聲
D傻閪話係文化黎

172cm 😑笑左 韓國係亞洲平均身高第一 仲笑人矮

j 下韓仔咪算囉

mira不了

金玲高班過佢應該十班

崇韓狗連亂鳩撞人都可以話文化

男同女咪一鳩樣，你地班男人都唔好對台妹日本妹咁多幻想啦憨鳩

我覺得2.係合理喎 男方賣樓供樓 女仔乜都唔洗付出呀？咁都算AA姐

外表方面 佢地係唔靚仔 但average係幾高 就算韓妹都高

其他大男人就正常既！

見你話男同女一鳩樣已經知你弱智

點解佢哋咁仇視女性？

佢哋全部都係gay？

Running man宋智孝有無比班男人恰
但佢地睇落好nice

身高嗰part認同唔到
去韓國個個都178up 好多都180以上
身型都可以幾肯定好睇過港男
同埋幾識打扮 冇見過著衫核突
禮貌就睇人啦 我覺得都ok 冇咁差喎

由佢地啦

5唔認同
啲韓仔好撚高 又要兵役 好撚大隻
但個樣係柒啲

都係個句，數據都比埋你
我自己自問都係矮仔一個，去韓國唔覺得自己特別矮bo

至於打扮更加唔認同
冬天可能好少少，著下長褸通常樣衰既有限
但佢地好興個d彈力褲同埋衛衣架wo，又有幾潮?

禮貌好? 撞到人唔道歉、如果你係細過佢既佢都可以完全冇禮貌
試過唔少次係街比人大聲叫停我問路
連我ex都話韓國人禮貌差到冇人有(佢地有禮貌既地方係在於「對年長者」既虛偽禮貌)

我曾經都同過一個韓國男仔熟 完全認同
個時我未去過韓國都以為D男仔好好啦...點知完全唔係個回事
至於身高個度...我都覺得韓國男仔唔高(我高172...著幾cm高跟鞋已經高過大部份韓國男仔)
同埋我成日係度諗韓國男仔同女仔個樣係好唔同 都唔知點解會咁

利申有韓國女朋友

大部份認同樓主講既野 但都係睇地區
部份地區既男人特別粗魯野蠻, 有d就好少少啦
不過受電視影響, 韓國男仔都開始多左對女仔好少少, 但係同香港男人比都係冇得比
例如啦...你幫女仔開門佢地已經覺得你好溫柔
又或者你記得個女仔講過既野, 佢地就會心動

身高個度我追左咁耐post我都唔明係唔係樓主低估左自己身高?
韓國男仔真係唔高, 但女仔真係比香港女仔高
但大隻係真既, 點都係北方人骨架係高大d, 但係韓國人本身係依十幾年身高先追到台灣香港

btw見到有人話韓文寵寵寵
但廣東話咪一樣比人話ching chong
而且韓文漢字發音同廣東話好似架, 笑韓文其實等於笑廣東話
同埋只係北韓會咁著重ch依個音, 南韓個邊唔會咁特別大聲講出黎

好似有其他巴打貼香港男仔都係173咁上下?
不過我好好奇點解樓主同埋巴絲打咁想討論依個問題
我自己都認為韓國男仔同香港男仔差不多高
到底邊度見到周街180? 西方都未有平均180啦

其他我都好認同
但韓仔普遍係高過香港男仔
髮形唔會今期興油頭就通街一樣 會多好多唔同style著衫都多元化好多 唔似香港咁成街制服

樓主係咪淨係出開明洞無去其他地方玩

利申 工作關係經常去首爾 最唔滿意佢地隨地吐啖

隨地吐啖 有時d女人都會咁做...真係痴鬼線
講起髮型, 我唯一覺得特別既係佢地既中年男人都好鍾意留陰
但韓國後生仔髮型好樣衰 (同時韓國人都覺我香港人既油頭好惡好mk)

你想知道咩丫?
個時行街無啦啦比一班韓國後生仔問路
之後就想交換kakaotalk但係我冇所以就同一個有裝line既男仔交換line
然後第二日我又得閒咪同佢地一齊係香港玩
佢地返左韓國之後個男仔就不停咁同我傾計
我個時都洗左腦以為韓國男仔幾好啦 (至少個日我地成班都玩得開心)
後尾仲飛左去韓國搵個男仔
但係玩到最後一日就明示話上佢屋企玩
而且好明顯feel到佢地係唔識照顧女仔
可能我比香港男仔寵慣...硬係覺得佢地唔識以女仔角度諗野
例如唔會問我意見...唔會比機會我選擇...咁
後尾又睇到d post又係講韓國男仔就知道原來佢地係咁衰

有朋友喺外國上網識附近嘅人
識咗個韓國仔
第一次見面睇完戲就叫佢扑野

啲東歐妹偏偏好撚迷韓仔 真係唔撚明

唔好亂對人有幻想
都係認識完先落定論好d

同你d烏克蘭妹朋友講韓仔真面目啦

咁咪好 香港人男人出名好食晒班韓妹

好撚垃圾 無禮貌 無品 周街吐痰 好撚大男人

我講就好似係我抵毀緊班“競爭對手“咁

Asians, especially Koreans
痴迷程度
泡>>>>>>>>>日>>>>>>>>中
（香港？Да знаю, китайский город да? ）

陳家洛，個老婆係波蘭妹
波蘭妹迷唔迷kpop就唔知
但俄烏白三國

外國的月亮特別圓呀嘛
我哋都覺得鬼仔鬼妹好正可能事實唔係咁呢

我反而見到韓妹係咁，韓仔仲斯文過條女

我都同緊一個迷中國既俄妹長期通信
佢主修中文翻譯，仲話以後想長住中國
呢樣就應該真係外國月亮圓啲既極致
地獄無門闖進來

去韓國電視台睇show,矮仔可以係前排企，高佬要係後排坐
我173都俾食蕉歸類做高佬

見到你依句諗起我以前個俄文老師直情以為香港係同中國同passport 同貨幣 同語言

Sorry

港女同大陸妹一樣，睇CCTVB 師奶劇當真，窮 撚都住一仟尺月入幾皮野！

各位老鬼巴打，80年代香港男人去韓國等於去東莞，大陸妺服待男人末夠班，冇套中出洗底褲，專業到送機淚灑機場！

連登仔咪又係仇女、唔做家務、當女人係雞咁屌、中出即飛

其實佢地都幾似連登仔

點醒佢地做咩
傻西死去泡菜俾人槽質成世就啱

韓仔正垃圾

前面見有人話韓狗無禮貌其實幾同意
屋企附近有幾多韓國人住，多數都係大聲講野，其實同支無咩分別

做野有遇過韓國人好撚度縮，錢唔捨得比但好撚高要求
只係一尾話我比左錢，我一定要咁咁咁
好撚仆街
當然咩地方都有呢類仆街，我只係想講唔好盲目祟韓

未真正接觸過又係度oppa oppa嗰啲真係戇撚柒鳩

我打韓國人工，我見公司裡面啲韓國人都唔係完全冇禮貌嘅，有啲好nice，有啲好閪。

就我公司嚟講，我見年紀大啲，即係50歲以上嗰啲比較矮，比較大男人；後生啲嗰啲就比較高大，思想冇咁大男人，但都係大男人。不過，如果見到我哋女同事拎重嘢，其實無論老嫩都會主動幫手嘅。年輕韓國人見到韓國人長輩係鞠哂躬咁，收工又要特登敲門入房講。

無論老嫩，佢哋都有個共通點，就係韓國嘅電子產品係最好嘅，非常支持自己國家出品。做生意就算其他supplier平啲，韓國supplier貴啲，佢哋都要搵韓國supplier做。

同埋，佢哋都會覺得韓國人好勁，好叻，睇唔起其他地方嘅人。亦好鍾意認叻，成日同我哋講自己當兵嗰陣點樣用拳頭打落啲木柱度，點樣勁，又話香港男仔瘦，總之佢哋最勁最好打。

我成日都同身邊嘅人講，尤其係女性，韓劇睇吓就算啦，唔好信。我喺度做咗好幾年，見親啲韓國同事，不論男女，都冇個靚，同電視劇係完全唔同。但冇用嘅，仲有女仔問我有冇韓國仔介紹佢哋識。

我仲試過有次，同個喺韓國嚟工幹，又高又大隻嘅後生韓國同事放工一齊搭地鐵，我就覺得佢個頭好柒嘅，對眼一條線咁，皮膚又差，但幾乎成卡車啲女都望住佢，又對我投以鄙視嘅眼光。。。然後佢仲係咁同我講自己點樣練大隻，係咁谷胸肌同手臂，完全冇理過我對呢啲冇興趣咁不停講，都算喇，點知佢竟然無啦啦叫我篤吓佢個胸，嗰刻我真係標冷汗，喺地鐵谷胸叫我篤？！不過嗰刻我就感受到附近嘅羨慕目光！我死推爛推結果都係要篤，仲要讚佢犀利，佢又當真繼續谷，嗰程車真係好辛苦！

不過如果有人想識東歐人，真係識韓文好過識佢地d文
東歐本身係比較窮同埋d人又係極大男人
所以當佢地睇到電視d韓國男人咁細心咁溫柔既時候就會好迷佢地
而且佢地都會覺得班韓仔靚仔(高大同白)
自然就好迷韓國人

所以如果想識女仔，韓國女人係唔錯既選擇
以東亞黎講，崇洋程度 日本妹>>台灣妹>>>>香港女仔>>>>>>>>>>>韓國女仔
總會有d女仔崇洋，但絕大部份都唔鍾意白人/對佢地冇特別感覺
反而對東亞人就有好感
所以台灣人同埋香港人係個度都好易識到女仔

如果好似其他巴絲打講到周街180咁，可能我都有180

咪由得d女佢死佢事
唔仆過街唔知慘

雖然唔關事，但我都分享下
「去香港」係韓國人(尤其係中年人)眼中係有特別意思
因為以前(70-90年代)韓國係落後地區而香港係除日本外唯一先進地區
而受到港產片影響，佢地覺得香港係好「曖昧」，
同情人一齊去香港一定會比依d「曖昧」既感覺而發生關係
所以以前同人講「不如我地去香港囉?」即係去開房咁解

咪又係講就咁講
會唔會真係放裸照出黎比巴打侮辱?
會唔會現實都仇女?
心係咁諗，實際上有女仔咪又係狗衝追人

但係真係唔甘心
香港男仔比起世界上任何一度地方既男仔都已經叫最好
不過有d無腦既港女總係鍾意崇洋崇韓
比人玩都自豪

其實香港男人真係唔差嫁

識俄文唔撚識韓文, 表示好撚認同

唔係特別去留意既東歐人係唔會知
但事實香港又真係愈黎愈 китайский, 又唔可以大大聲真係話佢錯

惟有係同烏克蘭人傾計果陣可以試下將香港既情形聯繫去蘇聯時代既烏克蘭

我同個東歐妹傾計, 佢話佢朋友去南韓旅行覺得D韓仔好撚高, 講到好似高過佢地本國D男人咁
我心諗其實係咪佢自動filter晒d矮仔

好心香港男仔唔好再對韓國女仔有任何幻想
利申左先: 之後係韓國讀書

首先係d韓妹好叻人前人後2個人
係男朋友面前好嗲，男朋友見唔到就爆粗落bar飲酒
重要好重機心，會玩排濟個d
對住其他女仔個人會好勢利
簡單d講，假面甜心

再黎就係韓妹一樣崇洋崇名牌貪錢
佢地有個term叫kimchi girl，個含意同港女一鳩樣
然後韓妹其實好撚多美極肥婆但又化行哂妝
你想像下欣宜咁既身形然後化行個韓妹妝
狗也不屌

最後巴打自己都講韓仔興中出
而我肯定話你知韓國處女一定少撚過香港
佢地好撚開放
你咁講姐係叫其他巴打幫韓仔埋單
仲要係比人中出過唔知幾多鑊既臭閪

認同，所以都係幫助佢地成為臭閪就算

其實收工同晒在場每個人講收工係應該架喎
番工係群體生活黎 就咁自己收工就 走左去 當然冇禮貌

一個office同一個部門就有 四五十人果d的話
就企起身大聲小小講聲我收工喇 呢d唔是基本禮貌黎架咩

利申:非捧非反 純討論

source?

我自己都同過韓國女仔拍拖拍左超過1年既
睇下咩地區啦，首爾個d會拜金少少，南部d既會好d
不過粗魯係真，你鍾意既可以叫真性情，唔鍾意既可以叫「粗魯過男人」
我以前個女朋友都好直接，直接到佢地朋友都叫佢「女人唔好咁直接」
適當時爆粗，又時又開開地放咁啦
但都的確係有d人前人後兩個人

至於性開放，的確佢地係好開放
雖然男仔鍾意唔用套，但女仔都好少話會反對
應該係話佢地冇咁既概念
亦有D朋友同樣係韓國讀書，d韓妹lum佢lum到未拍拖就主動上我朋友間房度
同埋我ex都講過有d人係扭曲到「為左保住處女之身而只比男朋友肛交」
我聽完之後o嘴o到依家

ex係韓國人

肛交真係未聽過
但某部分人性開放就真既
就算有冇男朋友既 都會有時主動搵人扑野

唔係make唔make sense
禮貌黎
等如見到人講早晨
落車要講多謝車長

但如果全公司一齊收工就當然唔洗啦
主要係分開收工果d先要姐

會聽你講就唔叫港女啦

一條彈力褲一件衛衣係咪咁

Oleg

類似 不過多數係鬆身
完全唔識欣賞

樣就見人見智（多數細眼但鼻高）
但身型屌打8成香港男仔 又高又大隻 人地起碼做過晒軍人大大舊肌肉啦 香港男人唔高都去操下啦

Sorry，我表達得唔夠仔細。講我公司啦，平時放工我哋香港人只會同坐附近啲人開聲講收工，然後一路行出門口就一路同見到嘅人講bye bye，見唔到就算，唔會特登起身講「我收工啦」咁。就算經過manager房都係就咁講bye bye（假設佢見到我哋嘅話）。但佢哋後輩韓國人係敲門入去講，之後一路面向長輩褪後行一路講bye bye，行到出房門口都仲鞠緊躬，不過又冇日本人鞠到咁低咁誇張嘅。

佢哋都知文化唔同，冇要求我哋香港人咁做，見到打個招呼就係㗎啦。

一向唔喜泡菜撚
自從幾年前去過泡菜國後更加唔鐘意
見人影相會推開人不特止
去買鞋，又俾個男sales掟鞋

香港男仔其實真係好好很多

呢樣真
韓國男人大部分垃圾黎

韓國人好興著拖鞋出街，韓仔韓妹都係
呢對係國民拖鞋黎

GAY

我問佢攞對鞋試
試完後覺得都係細
佢話已經係最大size
又話佢係男人都著到
我呢個女仔點會著唔到
但我真係塞唔落
跟住我已經好尷尬、好禮貌咁話唔要喇，唔該曬
結果條友就掟鞋發老脾

我係女嚟，冇得GAY

呢個身形就正常，叫我篤佢胸嗰個韓國仔好大隻，行路好似揹住個十字架咁，一啲都唔自然，佢仲話覺得咁樣好睇喎

你腳幾大

入到去ilbe想睇韓妹祼照但完全睇唔明韓文 可唔可以放link

會睇韓劇, 但知係假, 會黎j only
好似男人j av 咁,
唔會當真

都係港男最好

我都想聽下

你地覺得produce101個雍成宇點
覺得佢同一般韓仔唔同 好有男人味唔知點解唔算好靚仔但超級吸引

[/

蒙古人好似都係眼細

不過我諗白鬼笑緊既係亞洲人輪廓唔夠出

垃圾韓狗
靚仔果啲都做晒明星啦
醒吓啦柒頭港女

小馬 同意

屌佢老母 唔怕有愛滋病？

我覺得香港男仔真係好過其他國家
起碼平等少少

第2點我覺得都OK既
不過層樓唔知幾錢
如果男出雞 女出豉油或更多
一D都唔過份

講真，亞洲入面香港男仔最好

我覺得孔劉同GD幾型，
但一定唔會好似其他女仔鍾意韓仔咁on9

我之前睇過調查，
韓國男人好似係全世界最淫
你地睇下點解咁多韓國女團靠身材啊性感做賣點就知啦。

我唔撚明點解啲女仔會狗衝韓仔，
話乜撚好靚仔好想同佢地拍拖。
就算靚仔又點？
靚仔性格差有撚用咩，
加上靚仔好多都有後天加工，
即係根本佢地本身就係柒+性格差。

相比起，
個人覺得香港男人整體水平好好多，
因為受中西文化影響，
有傳統文化嘅家庭承擔同西方文化嘅風度。

我係女人都寧願揀個肯遷就自己嘅，
好過搵啲大男人到仆街嘅韓狗

依個同意

咁點解冇韓妹要

你個名

樓主唔好引發罵戰

推

其實迷韓國男星唔代表會對韓國男仔有幻想囉
唔通我會以為韓國周街都孔劉咩
on9

我識得有個迷泡既女仔 佢既夢想係嫁比韓國oppa

痴撚線 邊有人咁on9會叫我收工啦咁

我都識呢啲女仔 迷韓星迷到想嫁韓仔
不過都有識女仔係純粹迷韓星 唔想嫁韓仔嘅 但係少數啲囉

你地話韓國男人高，其實幾高先叫高？

好撚憎泡菜
更憎崇泡個班on9
特別yt個個mira 又泡菜又入個間濕鳩WorldYoutuberSchool
迷埋d妹妹仔一齊on9